［恭喜偶像］阮民安被壹週刊挑選為時代革命者！！！

同周同學陳同學龍門冰室老闆平起平坐，又可以瘋狂打飛機喇

其餘19位革命者如下

延伸閱讀
【舊愛代阮民安孭50萬債】債主陸續向阮民安追討 粉絲「吉野妹」倒戈力數惡行

睇到喊左…

我都係，終於一雪前恥獲得認同

唔係掛

人血饅頭界KOL

得罪講句,佢有鬼中國市場咩

黃色經濟圈的障礙

佢自稱大陸有小生意

人地手足嚟

佢老婆仲賺緊大陸人錢，佢稱之為「撚狗」，其他藝人賺大陸錢=無骨氣奶共狗！

佢做咩都岩

早幾日唔咪吉野妹出post屌柒人血鏝頭KOL咩？

［兄弟如衣服］吉野妹送給偶像阮民安的聖誕禮物。。。

有保留

呃錢又食人血饅頭
仲借運動為名cap水
實至名歸

起碼同馬丁路德金齊名啦

#clapto
Tommy哥有理 型到跌渣
大家以為tommy哥真係貪錢 搵大陸人錢，cap水，偷錢，偷風筒都係撚狗咋

痴線 哭到我 終於有個偽人幫我地發聲..

你 上 咗 報 ！？

是捲髮器呀

哭到脫水，好感動

壹仔

又上位 真叻仔

手足，佢老婆係大陸無咗幾多生意又要同你講咩DLLM

好煩 佢啲post成日手足前手足後

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

壹仔究竟係點，一時捧佢上神台，一時又寫佢醜聞

有醜聞都無計 名義上個形象已經塑造緊成為抗爭男神 個list多一個人諗著都會好睇啲

過份吹捧佢囉……

到底佢個中國市場係邊

磨皮磨到反光都仲係好樣衰
可能因為格衰 點望都唔順眼
肯還錢可能會好d

Tommy: 手足！我又贏

太多盲撐撚 哩件垃圾咁都俾佢翻身 香港點有得救

同鄺俊宇一樣，做多左

好多分化撚

強烈反對壹週刊搞呢個20位時代革命抗爭者！

第一，壹週刊想做大台呀？由你選20位時代革命抗爭者？你有咩資格代表全香港人去決定呀？係都全民投票啦！

第二，20個名額？咁其他付出者呢？荃灣同西灣河的中槍學生呢？爆眼少女呢？去外國作證遊說的何韻詩同之鋒呢？仲有好多好多，數之不盡！你定20個，我知你唔係想搞分化，但係你實質效果係分化緊吖嘛！

強烈要求壹週刊，立即撤回呢個所謂20位時代革命抗爭者！你可以每日一星咁，每日一位專題時代革命抗爭者，但唔好只限20位，更加唔好由你決定邊20位！

佢出嚟搞下笑都okay 嘅
但要我課金就不了

好撚樣衰
人血KOL可否收收皮？
咪撚再手足前手足後？

實至名歸

好撚假
點解啲人仲當佢神咁拜

佢出咗嚟集會。

好撚on9 唔好消費呢場運動啦
個大j 咩吳同學好撚嘔心呀

屌你張圖寫嘅野都當功績

難以理解點解佢仲可以咁唔知醜

之前我喺你個post嘅建議你會唔會考慮

王宗堯默默做事更值得

咩建議

依個好似都唔係咩好嘢嚟

我之前都對王反感，但有對比下對佢改觀左